.TH "hotel.Chambre" 3 "Sun Jan 12 2020" "Version 1.0" "Hotel Blue Bay Curaçao" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
hotel.Chambre
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "enum \fBType\fP"
.br
.in -1c
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBChambre\fP (String numeroChambree, \fBType\fP typeChambree, \fBClient\fP clientt)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBChambre\fP (String numeroChambree, \fBType\fP typeChambree, boolean Deluxe, \fBClient\fP client1, \fBClient\fP client2)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBChambre\fP (String numeroChambree, \fBType\fP typeChambree, \fBClient\fP client1, \fBClient\fP client2, \fBClient\fP client3)"
.br
.ti -1c
.RI "boolean \fBisDeluxe\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBsetDeluxe\fP (boolean Deluxe)"
.br
.ti -1c
.RI "String \fBgetNumeroChambre\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBsetNumeroChambre\fP (String numeroChambre)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBType\fP \fBgetTypeChambre\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBsetTypeChambre\fP (\fBType\fP typeChambre)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBClient\fP [] \fBgetClient\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBsetClient\fP (\fBClient\fP[] client)"
.br
.ti -1c
.RI "double \fBgetPrixChambre\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBsetPrixChambre\fP (double prixChambre)"
.br
.ti -1c
.RI "String \fBtoString\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBafficherInformationsChambre\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "boolean \fBestComplet\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBnbreClientInstalle\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBreserverSimple\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBreserverDouble\fP (\fBClient\fP c1, \fBClient\fP c2)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBreserverDeluxe\fP (\fBClient\fP c1, \fBClient\fP c2)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBreserverTriple\fP (\fBClient\fP c1, \fBClient\fP c2, \fBClient\fP c3)"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Cette classe représente les chambres de l'hôtel
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
loic, yacouba 
.RE
.PP

.SH "Constructor & Destructor Documentation"
.PP 
.SS "hotel\&.Chambre\&.Chambre (String numeroChambree, \fBType\fP typeChambree, \fBClient\fP clientt)"
Ce constructeur concerne les chambres à une personne
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInumeroChambree\fP 
.br
\fItypeChambree\fP 
.br
\fIclientt\fP 
.RE
.PP

.SS "hotel\&.Chambre\&.Chambre (String numeroChambree, \fBType\fP typeChambree, boolean Deluxe, \fBClient\fP client1, \fBClient\fP client2)"
Ce constructeur concerne les chambres à deux personnes
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInumeroChambree\fP 
.br
\fItypeChambree\fP 
.br
\fIDeluxe\fP 
.br
\fIclient1\fP 
.br
\fIclient2\fP 
.RE
.PP

.SS "hotel\&.Chambre\&.Chambre (String numeroChambree, \fBType\fP typeChambree, \fBClient\fP client1, \fBClient\fP client2, \fBClient\fP client3)"
Ce constructeur concerne les chambres à trois personnes
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInumeroChambree\fP 
.br
\fItypeChambree\fP 
.br
\fIclient1\fP 
.br
\fIclient2\fP 
.br
\fIclient3\fP 
.RE
.PP

.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void hotel\&.Chambre\&.afficherInformationsChambre ()"
Cette méthode nous imprime la fiche d'une chambre comme indiqué dans l'énoncé\&. 
.SS "boolean hotel\&.Chambre\&.estComplet ()"
Cette méthode nous sert à savoir si la chambre courante est complète ou pas\&. On utilise la méthode juste en-dessous \fBnbreClientInstalle()\fP\&.
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "\fBClient\fP [] hotel\&.Chambre\&.getClient ()"

.SS "String hotel\&.Chambre\&.getNumeroChambre ()"

.SS "double hotel\&.Chambre\&.getPrixChambre ()"

.SS "\fBType\fP hotel\&.Chambre\&.getTypeChambre ()"

.SS "boolean hotel\&.Chambre\&.isDeluxe ()"

.SS "int hotel\&.Chambre\&.nbreClientInstalle ()"
Cette méthode retourne le nombre de client déjà installé dans la chambre qui est l'objet courant\&. Cette méthode semble inutile\&.\&.\&. mais si par exemple nous créons des chambres vides c'est-à-dire sans mettre des vrais clients dedans, ses clients seront des objets null\&.
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Chambre\&.reserverDeluxe (\fBClient\fP c1, \fBClient\fP c2)"
Cette méthode simule une réservation pour une chambre Deluxe pour deux personnes\&. On utilisera cette méthode dans la classe hotel pour installer les clients dans leur chambre
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc1\fP 
.br
\fIc2\fP 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Chambre\&.reserverDouble (\fBClient\fP c1, \fBClient\fP c2)"
Cette méthode simule une réservation pour une chambre pour deux personnes\&. On utilisera cette méthode dans la classe hotel pour installer les clients dans leur chambre
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc1\fP 
.br
\fIc2\fP 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Chambre\&.reserverSimple (\fBClient\fP c)"
Cette méthode simule une réservation pour une chambre simple\&. On utilisera cette méthode dans la classe hotel pour installer les clients dans leur chambre
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Chambre\&.reserverTriple (\fBClient\fP c1, \fBClient\fP c2, \fBClient\fP c3)"
Cette méthode simule une réservation pour une chambre pour trois personnes\&.On utilisera cette méthode dans la classe hotel pour installer les clients dans leur chambre
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc1\fP 
.br
\fIc2\fP 
.br
\fIc3\fP 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Chambre\&.setClient (\fBClient\fP [] client)"

.SS "void hotel\&.Chambre\&.setDeluxe (boolean Deluxe)"

.SS "void hotel\&.Chambre\&.setNumeroChambre (String numeroChambre)"

.SS "void hotel\&.Chambre\&.setPrixChambre (double prixChambre)"

.SS "void hotel\&.Chambre\&.setTypeChambre (\fBType\fP typeChambre)"

.SS "String hotel\&.Chambre\&.toString ()"


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Hotel Blue Bay Curaçao from the source code\&.
